心態未ready既假勇武，唔好再累街坊

而家係革命，唔係玩遊戲，前線唔係比你地攞英雄感既地方
已經講左好耐要武力升級，係升啊，不過係黑警不停升，0底線，有殺意
假勇武我明你地有心支持，都欣賞你地，但你地唔上唔落，只識同黑警玩鬥睥+玩捉
你地咁樣嚴重阻礙真勇武手足做野，又要累人救你地(但你地就唔會救人)，但人少最後都被捉埋1份
其他post好多巴打都講出個問題，點解又忘記左be water
雖然假勇武心態未準備好反擊黑警(可以見到黑警做過咁多人渣野都未有決心反擊)
但你地be water咁玩，起碼細d機會被黑警捉，又可以令黑警周圍撲，成效大過鬥望等拉
唔好再玩對峙啦好嗎？
雖然今日遊行地區係荃葵青，但be water係不限地域界限架
下半場唔一定要限死係遊行地區，可以分隊分散唔同區hit and run
block完路，攻擊完黑警狗屋，噴完油寫低訴求等等
係黑警出現之前轉場，點都好過企係度唔知做乜啦
進化啦好嗎
仲要見幾多次男女手足被殘虐對待，然後一味只會鍵盤攻擊黑警
然後就無事發生咁用返d黑警完全唔care既對抗方式
黑警進化到今日咁殘暴，部分原因都係大家唔反抗導致，因為佢地知道唔會有後果啊！
放低光環啦，唔好怕比人叫暴徒啦，你反唔反擊都會比人定性做暴徒架，唔好怕國際輿論啦
唔好再問咁做咁做割唔割啊！
反擊啊！

醒啊！

進化啊！

Push